因為拜年鬧交是否on9

話說同bf 5年
佢一星期都會黎我到訓一晚同我屋企人都算ok
佢到就冇乜親戚好少拜年
我到就年初一會呀爸果邊d 親戚會一齊食飯 十零人到

之前都有黎
今年就又話攰又話多人又剩
之後佢係屋企hea 左日
岩岩講電話我忍唔住話

拜年都係一年一次姐
我岩岩係咁比人問到好尷尬
唔鍾意咁多人番工好攰點解一定要拜年
禮節黎
總之我唔中意依d 我唔中意咁多人
咁如果遲d 結左婚你係咪都唔去拜年
係 我以後都唔會去拜年 咁點丫
點解我唔想你都要迫我 點解我say 親no 都要話我
之後都係一d 鬧交對話

可能佢到冇乜親戚唔太重視拜年
夠竟係咪我要求太高

最後想講 ...
d 自己決定左就唔lun 聽人講既性格真係好仆街

收皮啦 同你結咗婚喇咩 拜年
男女朋友根本唔洗帶俾親戚睇
轉頭分咗手又帶條新男女友俾親戚睇呀
到時你唔荒唔口啞啞啦

你講自己？幫佢決定埋去唔去
都講明唔想去 係都要問問問問到人地燥

是咪戇鳩 比人睇做咩 比唔比利事你條仔好
大佬無親仲要唔識既

On9
未結婚拜咩春年
賺你班親戚利事好高興咩？
之後分手又柒

我覺得你男友幾好喎
唔啱禮數就唔做
你反而唔識處理

擺明就係你ON9啦
講撚左唔去
屌你係都逼鳩人去
痴撚線
男女朋友咋

咁可能真係我要求太高 我要反省下

你D親戚太煩咪唔去拜囉

相處得好點會死都唔肯去

個人認為男女朋友淨係見雙方父母得啦
親戚等結左緍先啦

根本未結婚唔應該拜年

最後想講 ...
d 自己決定左就唔lun 聽人講既性格真係好仆街

同意
例如你

仲諗住屌柒你
點知上面已經好多人出左聲
on9樓主 正臭西
面幾尷尬？要得體地回應有大把方法 不過見你咁撚蠢都係乜柒都唔識 同你一齊真係喊三聲

你真係好撚on9

真 做乜要逼人去

含啦八婆

我有時都係啲咁既人，始終唔係自己個邊既人，去到好唔自在，唔中意呢啲場合，可以既就體諒下囉，都一齊左咁耐啦

其實你男朋友同你拍拖，佢又唔係同你啲八婆親戚拍拖，佢做咩要搞咁多野去討好佢地
你屋企人的話佢都話會應酬下，連親戚都要煩埋，我都頂唔順，去到又要逼自己笑笑口

樓主係咪諗住就快結婚？
如果係既話我覺得的確要去既

同埋如果年年都去我覺得突然間唔去
多多少少都會覺得奇怪既
不過佢地又唔係同你男朋友熟 你求其講個藉口咪得
唔應該將你既不快放係男朋友身上

我又唔覺得樓主係迫緊佢男朋友
（都係事後呻幾句 要迫就一早迫左）
不過既然男朋友擺明唔中意就唔好問埋d假設性問題啦
出事架嘛

你地又未結婚
唔好逼人應酬你既親戚啦
好辛苦架

唔拜咪唔拜囉，你都on9，大把人唔拜啦，仲話一齊左5年

其實呢
男又好女又好
人地唔鐘意做既野
你都問左人人地唔想未唔想
一定有自己原因
唔需要迫人
同埋都係一個尊重

自己從來唔迫人
想做咩你未做你鐘意就得
一定支持
你唔想既都一樣尊重同支持

你同啲親戚拍拖定同你男朋友拍拖？
佢既人身自由決定左唔聽你講好合理

不會

禮咩節
咩年代
我覺得你男朋友冇問題
見親戚完全非必要
social同做show呢家野唔係人人鍾意
何必逼人做